眼痕你會點做？？

捽眼對眼唔好

一野插落隻眼度

插你屎忽窿

認真討論

R

攞隻眼出黎R

R你老味 rr下督撚爛啦

叫條女奶

咁多位唔好意思小弟智障開錯台 如想參與討論 請稍移玉步

眼痕你會點做？？

奶你老母